[Lin登鳩估系列］ 689會唔會被清算？

行會成員退既退、走既走
品客辭職、淋病又好可能準備辭

究竟689仲有無朋友？
落台之後會唔會被清算？

佢捉緊一盤好大嘅棋.....

上面照佢就冇問題啦，始終幫阿公啃左咁多嘢，無功都有勞。如果真係清算689，我諗以後冇特首會肯全力以赴，做好中南海下達的政治任務！

上面大陸咁多狗官，幫中央鎮壓異己，殺人放火咩都做過啦。好似個周強咁玩死左李旺陽，搞得太大單嘢，但最後都只不過將佢踢去最高人民法院，做首席大法官，投閒置散。做首席大法官啊，叫投閒置散！賞一個政協副主席俾689做，你估算係乜？

佢肯唔連任應該拆店數唔告佢